霸氣哥 致香港人 // 不犧牲 不受傷 不被捕 不停步

霸氣哥 致香港人 //

不犧牲 不受傷 不被捕 不停步

希望所有抗爭者 be water
齊進齊退 聰明抵抗
有良知有理念香港人站出來
支援/保護抗爭者

推

Push

不停步，YES

真係好慚愧

推
be water, my friend

喊左 dllm點解做香港人要咁辛苦

push

RESPECT

佢都講到喊咁濟⋯⋯

太愛你 所以叫你唔好做自己想做仲要係啱既事
呢種係真正既愛？

我怕你仆親 所以唔好企起身
我怕你哽親 所以唔比野你食